林作 : 不會聘請空姐加入林作保險軍團

林作：「各位，我相信保險界人士都在向不幸的各位招手。我沒有什麼宣傳技倆，只認為應該儘快給你們更多行內資訊，讓你地了解往後的路，可以有什麼選擇。坦白，以我個人的觀察，我認為大部份的你們，並不適合這個行業。需要的個人特質、心態，和你們本身的工作經驗，實在太不同。但同樣地，我根本不認為有多少人本身就適合從事保險業，包括我自己。所以一切，都係睇你是否願意evolve。有見於此，本人決定於明晚在我位於尖沙嘴一個地點和各位有興趣人士進行輕鬆見面，傾下計俾大家一啲資訊。」

最後他更指：「有危才有機。今年年頭由於疫情，補習班無法開展，才成就了我依家嘅保險事業。馬死落地行。既然落咗地，最緊要，係要行。」林作出PO後，於晚上再表示：「目前為止有8500人報咗名。」

然而，經過見面後，林作卻表示不會聘請任何前國泰員工：「經過今晚和一些剛離開國泰的員工交流後，本人以在保險業目前的經驗，決定在短期內，不會招收任何來自於國泰的前員工加入本人團隊。沒有任何的不尊重，反而是出於對他們的好，希望不浪費彼此時間和精神。本人誠懇地認為他們絕大部份並不適合我的團隊，尤其是在目前剛經歷失業創傷的情況下。我明白目前許多保險團隊正瘋狂招聘，本人無意比較。只是深信 #林作保險軍團 要尋找的，並非持『冇嘢撈所以黎試試』心態的人。我要建立的，是日本式最專業心態最好的團隊。」

condom

我的要求：
1. 學歷夠（廢話 - DSE5科及格或更高學歷）
2. 渴望做得專業 （留意，和全職與否不同概念）
3. 貪婪（對金錢、成就、威風或某樣嘢有渴望。想打工的請過主。想「幫補家計」的請過主）
4. 願意接受本人每個禮拜其中一日晚上、持續三個月訓練。

冇人想知

收皮啦撚有人想打你份工唔驚俾人笑咩

attention whore

晚上咩訓練

依條友真係好撚柒煩

講真佢連whore 都不如，不停做on9嘢等人屌

唔准你咁講吉田

其實係 做慣空姐點慣出黎跑數 都無狼性佢又講得無錯嘅 理性啲

你估請咁多保險agent 係佢地跑數咩
要佢地同屋企人幫佢地買保單
再自然流失炸

嘩！靚仔左咁多既

專業瞓練

有可能因為班空姐
唔肯接受依條條款

1. 學歷夠（廢話 - DSE5科及格或更高學歷）

都冇人話跟你

我聲明:不會要求李嘉誠俾佢副身家我

佢條女唔夠學歷

轉左個look wor

換左髮型?

你求開床單唔使學呀？

咪再share呢條垃圾啦